СКРИПТ АВТОМАТИЧЕСКОГО УЧЕТА ОЧЕРЕДЕЙ В КВЕСТАХ  
-----------------------------------------------

1. Для работы скрипту третуется указать все отслеживаемые эпизоды. Эпизоды описываются по специальному шаблону в формате json.
ВАЖНО: если у вас все сломалось, то, скорее всего, вы потеряли скобку, запятую или кавычку в json. Проверить вашу запись можно в любом онлайн валидаторе json, например: http://jsonlint.com

2. Каждый эпизод описывается по схеме:  
    
```
#!json

   {
      "link": "url",
      "days": "N",
      "autoskip": false,
      "failures": 
        {
          "name1": "date1",
          "name2": "date2"
        }
      
    }
```

Где вместо "url" нужно подставить ссылку на эпизод, вместо "N"  - количество дней для отписи, вместо "name" и "date" - имя 
участника, пропускающего ход, и дату, с которой ход переходит к следующему игроку.  
Параметр "autiskip" - необязательный, он показывает, будет ли в этом эпизоде очередь автоматически переводиться к следующему
человеку после истечения времени на ход. По умолчанию - FALSE.  
Будьте внимательны при укзании "failures", если игрок один, запятая перед закрывающейся квадратной скобкой не нужна.
Если игроков, пропускающих ход нет, можно оставить пустые фигурные скобки:   "failures": {}  

Пример:


```
#!json

    {
      "link": "http://epicfail.hutt.ru/viewtopic.php?id=238",
      "days": "5",
      "failures":
        {
        "Connor Dalton": "2015-10-18 00:00:00",
        "Raymond Korren": "2015-10-18 00:00:00"
        }
    }
```

Каждый сделующий эпизод добавляется во внешние квадратные скобки по такой же схеме, между эпизодами ставится разделительная 
запятая (так же, как и между игроками). Запятой после последнего эпизода быть не должно.

```
#!json
[
   {
      "link": "url1",
      "days": "N1",
      "autoskip": false,
      "failures": 
        {
          "name1": "date1",
          "name2": "date2"
        },
     },
    {
      "link": "url2",
      "days": "N2",
      "autoskip": false,
      "failures": {}
     }
]
```

## Интерфейс редактирования настоек

Чтобы использовать интерфейс редактирования настроек, нужно установить дополнительный скрипт: *queue-ui.js*.
Настройки нужно вынести в любой пост на форуме, доступный пользователям (и гостям, если вы хотите, чтобы гости тоже могли
просматривать очередь.)
Настройки нужно вынести в пост и заключить в теги [queue][/queue].
Пример:
>[queue]  
[{
       "link": "url1",
       "days": "N1",
       "autoskip": false,
       "failures":
         {
           "name1": "date1",
           "name2": "date2"
         },
      },
     {
       "link": "url2",
       "days": "N2",
       "autoskip": false,
       "failures": {}
      }]
[/queue]

После этого в настройки форума (html-низ) вставить следующий скрипт:
```
#!html
<script>
$(document).ready(function() {
    renderQueueUI(N);
});
</script>
```
где вместо N подставить номер поста с настройками.